其實單身係會習慣

我身邊有唔少朋友習慣左單身

第一個，自從俾女飛之後，單身左7年
第二個，廿幾年從未拍過拖
第三個，自從大學grad入左engine界之後，單身左3年

最大個問題係，佢地覺得單身好舒服自由
會好識享受單身既好處
已經習慣左
情人節呀，平安夜，直程會冇留意到邊一日係，會自動刪略左

從佢地既口吻
我真心feel 到佢地會繼續單身落去
已經習慣成自然

太耐冇拍拖呢
慣左單身
真係有機會一直keep 住單身落去
會冇晒動力去識另一半

因為人係習慣性動物
單身都會習慣

單身並唔可怕，習慣單身先可怕。

散咗之後 呢兩年都慣咗自己一嗰生活 自己一嗰人過啲大時大節
行街食飯睇戲都自己一嗰
舊年嘅生日同埋除夕倒數都係自己一嗰人過
有時係到諗點解散咗之後會摺咗咁多？
其實係因為攰啦 拍拖真係好多嘢煩 係 有時係會孤單 想搵返嗰伴 但真係唔想再重新認識一嗰人 再發展 維繫一段感情

可能人大咗 都慣咗了 已經唔覺得單身有咩可怕

單身都只不過係運

岩呀
好中

我同你一樣 習慣了
分手4年 依家繼續單手 嗰啲咩情人節 睇化了
覺得自己一個都唔錯 雖然中間都有追過一個女仔 但最後失敗左 不過都係嗰句 睇化了

其實係另一半未出現
當佢出現 動力就會返黎

未必咩都講哂你知既

你習慣咗 只係因為你失敗咗 搵藉口逃避 嘗試說服自己單身更好

我好lonely

冇中意既人 又唔想拍啲冇意義既拖
最怕要同人交代 同人負責任
煩自己野已經夠晒 仲煩多樣野我真係冇力了
單身耐左好享受自由自在感覺

未遇到好鍾意好鍾意既都唔會開始
我可以獨立但唔算係享受單身既
都想遇到個好鍾意既對象

a4 單身左5年 已經習慣左 自己條件又唔係好，睇透左，無謂害人同埋習慣左

單身左四五年
感覺幾年既自已先係最真實既我咁
慣左咩都一個人
反而好怕會有第二個人黎打亂我既生活節奏

想知可以點幫自己

你估我想㗎咩

其實有時會覺得朋友家人都好重要
只係當佢地都有另一半
自己就會好灰 諗好多野

岩，所以單身既我地要食多啲菜

幾好呀 想打機就打機 去旅行就去旅行 出去飲酒就出去
唔使下下同人交代
想屌閪咪打個飛機入聖人mode

曾經覺得出pool好重要 但自從同ex 一年前分手之後就覺得拍拖其實都幾哂心機同時間 所以寧願用d時間去做下自己野陪下屋企人咁 唔經唔覺就一年 覺得自己哩年過得好充實好精彩 雖然中途有對人有過好感但一諗起要認識一個人又要維繫段感情實在太攰 所以做下朋友就算